連咁反港共咁自我中心既連登仔都為個傾計會討論左過萬reply,不得不承認林鄭呢步好棋

如果林鄭能夠一條毛都無少咁返禮賓府就大獲全勝

五大訴求，缺一不可